{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014315",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 YTT 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は19:00で、チェックアウト時間は13:00です。 チェックイン及びチェックアウト時間は予約のお知らせに案内されています。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数を確認してください。 業者の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 未成年者の入室可否は直接業者に確認した後、予約を進行する必要があります。 客室番号とデザインは運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間は騒音が過度に発生しないように注意しなければなりません。 客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 予約特典として全客室がリニューアルされ、ネットカフェや最高級のジャガード布団、純綿パッドが備えられています。 客室内には超高速インターネット、高品質IPTV、最新VOD、Wi-Fiが利用可能になっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は19:00で、チェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に案内された時間以外にチェックインやチェックアウトができますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間は予約のお知らせに案内されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数を確認してください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "業者の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接業者に確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号やデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についてはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "夜間は騒音が過度に発生しないように注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での物損や盗難についてはどのような対応がありますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典として全客室がリニューアルされ、ネットカフェや最高級のジャガード布団、純綿パッドが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が利用可能ですか？",
            "answer": "客室内には超高速インターネット、高品質IPTV、最新VOD、Wi-Fiが利用可能になっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 482
    }
}